回想返成件事,其實陳彥霖事件會唔會只係咁巧合....

⚠️⚠️⚠️以下圖片可能會令人不安

——————————————————
一個積極參與運動,負責文宣嘅少女
咁巧合係岩岩出現被自殺傳聞時全裸伏屍海面

而咁巧合,係黑狗向公眾確認佢身份後
蘋版頭版報導出街(11/10)前一日
條屍未驗未開死因庭就極速火化咗

又咁巧合呢個少女嘅老母嘅男朋友
正係社會認為嫌疑最大嘅~警察

呢個老母又會上電視成部官方錄音機咁
斬釘截鐵話個女一定係自殺,叫人唔好再瑞測

並宣稱個女7月已經覺得示威變質要退出
但彥霖811仲係tst示威現場拍片話會陪住大家

仲係ig shop訂緊關於抗爭嘅tee

再次咁巧合係事發後一個月11月頭
係陳彥霖住所同區嘅天水圍
出現一條同死者阿媽個樣似九成
無論身型五官都極女性化嘅無血墮樓”男屍”

仲咁巧合有一個表現極唔自然嘅阿嬸
衝出黎話條屍係自己個仔但名都up唔出

到2020年頭,呢個老母再次蒲頭
寫咗封名都冇落,propaganda味濃嘅公開信
咁巧合係經保皇黨第一極左賤婦葛珮帆出

而今日死因庭開審,陳母力證個女有精神病
但醫生社工都話彥霖冇思覺失調冇自殺傾向
仲踢爆話彥霖有病嘅老母阻止佢覆診

巧合?我巧你老母阿

只要IQ過50嘅人都睇得出
無論事主親人背景,接二連三嘅巧合
加上個老母嘅毫無誠信嘅口供...
明顯有人為操作緊成件事帶緊風向

上庭個個係咪真/假老母我唔敢講
但可以肯定嘅係有人不斷大話冚緊大話
———————————————————
五毛會不斷扮理性同你講唔好咁陰謀論
企圖用個別炒車論點黎否定成件事嘅疑點
再用呢件事放大到否定哂所有黑警港共做過唔見得光嘅事

想將所有疑點spin成炒車,假新聞,謠言

所以請大家對所有疑點唔洗一口咬定
免得處於被動位置做被質疑個個
反而應該不斷challenge每個細節嘅真確性
將做辯解同澄清嘅角色交俾返對家做

請各手足時刻保持獨立思考

李旺陽又話自殺,桂民海又話被威脅
冇實證前不如唔好咁多瑞測啦
我怕係對家放假消息想打擊我地誠信

六四又話死人,肺炎隱瞞又話死幾十萬人
信埋d陰謀論我地同藍絲有咩分別阿

豬豬

面對共狗帶風向,時刻保持獨立思考

Tg

push

寶爺

睇到個閪老母d供詞個心好撚唔舒服

簡簡

神探

唔洗做神探,只要提出返合理懷疑俾對方解釋就得

好彩睇咗內文 差啲按錯負皮

徐步高案2.0
唔會話所有證人都係假，但唔覺有咁撚多個巧合

不推文

依件事好恐佈，一定要推

一定有人比緊假證供

牙寶

只有贏先有用

成件事有10個巧合20個疑點
但對家就會用一個炒車point黎否定哂其餘所有懷疑黎甩身

標題黨的生存之道

推

好明顯嘅係老母供證有引導性

好耐冇見

Push

TUT

Yes,不嬲只有贏先可以為所有手足平反

第二

我去call 人開台了

紋哂身 知咩事啦
呢期D 3毛出撚哂黎

無錯

係

我幫你call

今晚邊度

仲有好多冇名嘅手足

還原基本步

美國香港人

我覺得唔止引導性咁簡單，佢似係作緊野

//陳母何姵誼在庭上向精神科醫生鍾加詠提問，稱自己事後與她通電話時，鍾曾指彥霖只是反叛，但何則指「唔係喎，佢話成日聽到有把男人聲」，鍾則供稱，醫院的紀錄中並無此對話內容。//

P牌想推

港共

呢條臭閪好落力說服人自己個女係short

好假囉個仔自殺點會禁冷靜
中共魔鬼殘殺香港人

有情緒唔代表會自殺！
有幻聽唔代表會自殺！
咪比中共屈精神病！

總有甩p的一天

解釋唔到點解要拍條假cctv

咁既老母真係第一次見

繼續推

係獨裁國家 對家D人叫你講理性同證據
即係=納粹德國同境外猶太人講要理性 唔好聽信集中營傳言
德國境內冇任何猶太人集中營 所有猶太人係德國都好幸福一樣

仲要事件曝光後即刻接受共媒cctvb訪問一口咬定話係自殺

佢地最叻係兜圈轉移視線
明明最應該揾嘅係死因，
而唔係彥霖生前係咪精神病做陪酒入女童院

樓主心水清，真心要保持懷疑，真相可能要到暴政完個日先浮返上面

段cctv彥霖個人同background d色的確有d唔恊調

如果係真嘅話應該係藍到痴哂線個款

本來都覺得係，直到TVB搵人做訪問報呢單野

人格謀殺想減低大眾對佢同情
同令人覺得背景咁複雜嘅人自殺唔出奇

王伯羽同伍桂麟都話條屍係男人喎
Btw彥霖係有驗屍做解剖嘅

出現一條同死者阿媽個樣似九成
無論身型五官都極女性化嘅無血墮樓”男屍”
王百羽已Fc係男屍

不要忘記

完全同意
推

五毛PR blocked

大家都知，但依家無辦法，只可以等光復之後，都係主力國際線先

唉....

真 屌你老母臭閪個個喺度話fake又話諗多左
成堆臥底屌你老母

我冇話條屍一定係彥霖老母
係個咁敏感嘅時候出現一條咁似樣嘅無血墮樓屍

你如果信係巧合嘅話咁可以真係咁橋囉

港豬啲Po要睇內文

佢筆下全部都係高質po

太多合理疑點，而且有證有據，唔係陰謀論

推下先

又比張相嚇親
其實似樣
真係嚇到

大家得閒就燒啲野俾呀妹啦
7月

最緊要唔好死攬all in某個疑點
例如今次真假彥霖老母爭論
佢老母真定假唔影響彥霖係謀殺定自殺

但係個個敏感時期出現條咁似樣嘅屍
如果唔係本人就好大機會有人想帶風向

幫你推

咁抬舉

你咪block 講事實驚條撚自己FC下先啦

推
推
推
推

一早block 左你

唔係色唔協調咁簡單
係真係搵個演唱黎key上去

成件事巧合到勁唔合理

我係抄你架
我發覺呢招對付返d霸頭位毛毛一流

而且出嚟認仔個老母啲反應都真係好撚怪

香港人唔見個銀包都跌哂制啦

個女人平淡得奇妙

呢壇野要推，仲要煲大
而家法治根本唔可靠

但個問題係佢兩個無呃人既動機
唔通王伯係暗共/維穩咩？無可能架

拉

屌你老母呀？六四冇死過人？
你邊個垃圾pr公司出黎㗎 ?
定你共產黨打手吖？

我都覺段片好唔自然
但唔識剪片個d野唔敢講死

其實個重點根本就唔係佢老母佢屋企人係真定假，就算上庭果啲全部都係真屋企人，佢地都可以係極藍/受人威脅/被迫去抹黑彥霖，同埋呢個係死因庭，條屍又神早火化左，佢地而家就係特登用證人口供令到彥霖係自殺變成合理化，所以出面啲post係咪話佢屋企人係假根本無咩意思，係果啲所謂證人點樣將件事導向自殺既結果

港共有咩做唔出

死咗個女正常人應該殘十年
佢後生咗咁多嘅？

好似係深藍

有冇諗過呢啲假說話唔係講俾我地呢啲心水清嘅人聽

原來先後有兩個精神科醫生建議彥霖覆彥「反抗性反叛」，但係佢老母都拒絕。而家又話個女有精神病？

有無可能叫到王百羽出黎對質

妓女比共產黨可信
不服來辯

只要無證據否定
九星連珠都可以連續不斷巧合發生
再加上話有精神病
就可以否定哂佢性格同行為
無敵

係丫我都信唔係巧合丫，咁點姐？
大部分香港人既訴求就係返工，同埋買樓

食屎啦屌你老母

話係真老母嗰啲會然呢,
只要你仲係度, 我就陪你慢慢玩, 玩到你老細爆為止

Agger,如果係個個時間點出現條咁嘅屍
加埋個認屍老母d tvb五線姐仔嘅演技
都覺得冇可疑,咁you win

係呀係呀 64冇死人呀 死返上大陸啦傻閪

佢「老母」講大話

第一, 個呀媽死左個女, 從來冇表現出傷心情緒, 淨係叫人相信佢個女係自殺. 就算佢真係彥林呀媽, 佢同個女既感情都唔慌好得去邊, 再加上男友是疑似黑警, 供詞是否可信已存在疑問.

第二, 我當彥林真係精神狀態唔穩定, 都唔代表佢會自殺, 一個人除晒衫死喺個海度, 就算有冇精神問題都好, 他殺既機會點都高過自殺. 點解警方可以咁肯定"無可疑"? 佢地調查過啲乜野? 進度都冇交代過就一錘定音話"無可疑"?

第三, 駛唔駛咁快燒屍? 咁多疑點未釋除, 係咪應該驗清楚條屍先攞去燒? 咁急燒屍係咪想掩蓋啲乜野?

將所有疑點拼返埋一齊睇先知有幾唔對路
平時對家就係用個別論點黎擊破質疑想抹殺埋其他疑點

殺支共

學你一早打家copy and paste落去

侵侵一定要贏

曲到禁邊夠你玩啊ching

命都無埋仲要人格謀殺，仆街港共

China Joe 必定要贏

最衰都係你

成個死因庭不斷話佢精神有問題
就算佢精神有問題(雖然我唔覺得有)都唔可以代表佢唔係被殺
更加解釋唔到佢死因

張死人相可唔可以唔好直出

點解唔趁鬼門關開嚇鬼

嗰個話係佢個仔嘅女人
真係冷靜到超誇張

Ching你不如睇清楚d

推 爭啲想入嚟屌

夜媽媽係大堂見到條女赤腳慢步 其他人都可以望都唔望
個演員同死者根本唔同樣
大把人仲撞過個演唱
Hkdi初期更加係唔願公開cctv 身冇屎怕咩
Cctv影片時間仲要係錯 仲要左cut又cut
咁多疑點 你叫人點信 我都想信佢係自殺

佢老母有冇傷心嘅表情我地好難知
Maybe人地係屋企喊到天昏地暗who know?

但第二同三就好值得懷疑,完全係此地無銀做法
加上佢老母條仔係狗,個背景就更巧合+可疑

最大問題係，醫生話你個女冇精神痛，最多都係反社會人格。
而家個老母係咁話自己個女有精神病
仲有。點解唔係搵佢啲同學，朋友上黎。而係搵一堆唔知真定假既人上黎。
一係就搵埋當日話條屍係佢個仔個大嬸返黎。
成單野根本唔會了解到發生咩事，似係做大戲多過咩

支那一貫做法

男屍長頭髮條屍雪完黎
呀王伯羽解唔解釋到? 只係識話唔係彥霖老母

畫出腸就冇咗份諷刺感

Biden sure win

要香港人相信巧合

得

相關人士尤其係葛博士
當眾係陳同學舊相面前
手按聖經又好
紅寶書又好
習近平著作又好
宣誓自己真誠相信事件只係自殺排除他殺
之後再請燒山開金口講幾句

有一丁點人應該會就此相信嘅

發最毒嘅誓我都唔信㗎喇
支共莊嚴承諾即係無承諾

係共匪統治下
就算幾荒唐都會發生
文革屈盲人偷睇機密文件
明明住鄉郊俾人屈做漢奸
最慘係一堆人仲會願意相信政府

陳彥霖咁撚多不合理
都仲有班人話要保持理性
睇吓共匪下一步點做先，唔好老屈

然後看到隔離台手足
俾共匪老屈分裂國家
我真係笑咗

大家做聖人建造烏托邦
唔該去玩Sims or Sims city

仲有就係依家好明顯有pr引導其他人去親戚朋友真假討論
全城人中晒招而忽略晒我上面所講嘅疑點
走去討論班親戚真假
用自由去打擊自由 咪就係慣常技倆

Good point,與其拗佢老母真定假
不如整合多d呢d疑點拋返個波俾對面

呢單野根本傻嘅都睇得出有人為操作緊

個老母我覺得係真，只係大家太相信人性本善，以為佢「正常」一定會幫個女討公道

我既觀點：
1. 他殺
2. 全裸有可疑
3. 唔驗屍有可疑
4. 真老母假口供

個老母同埋啲親戚夾硬屈彥霖有精神病，又唔帶彥霖去覆診精神科。
連續兩個精神科醫生都評估彥霖係ODD，供詞同個老母差天共地
我想知個老母點兜

樓主講得啱
不反了

件事好唔簡單 如果係被自殺既話 究竟彥霖妹妹生前知道左/見到咩令到對家非殺不可？我一諗起依家場運動靜曬 然後就冇曬跳樓浮屍案就覺得個心好唔舒服 某程度都證實左果排都係被自殺 好記得一個月內樓下個海有2單浮屍 而發現浮屍既前一日都會比人影到有幾隻狗企喺果岸邊唔知做咩 tg group有曬相

好似話本身小灰人有份做呢單野出黎
所以條cctv要整後期製作

張相死者喺男性
不過喺個老母同死差佬整死佢再搞死佢

推

真係點都解唔到條屍冇血果樣

個老母當日急住狗衝上tvb做個個訪問大話連篇

話咩811個日彥霖係買蛋糕返元朗俾同事
但有目擊證人話佢係黨鐵問示威者食唔食餅
又拍埋片話自己會陪住香港人

推住拉

我同你睇法相近

係bo又慣左手勢

我巧你老母閪呀

樓主曲㗎

藍屍:醫生同社工係黃屍港獨

老母再搵假愽士出信譴責醫生

推推推
推
推
推
防止PR入侵

陳彥霖事件係香港開埠以黎既最出奇既奇案

冇架啦 依家明顯全部pr引導人討論親戚真假
而全城連登仔又真係中晒招
我都唔明佢地點解仲未意識到比pr帶晒方向
仲玩緊真假親戚

樓主快啲走我幫你頂住
好快有班pr入嚟話你係pr

覺得被自殺只係傳聞,唔信狗會秘密殺人嘅
不如回顧下1月油塘紀律部隊宿舍呢件事

巧合姐

我都覺得會咁..唉

手足

我唔明一樣野，cctvb同而家呢個老母大家都質疑兩個人，點解cctvb唔公開之前味剪過同修過嘅片出黎，同而家呢個老母對比下

隔左成年 搵又搵到整又整到
我真係唔想信果個係佢老母 好撚心痛

stay foolish

我就真係唔撚信咁多巧合

你睇唔睇得明

好想係巧合 但已經發生咗

大家覺得有唔妥真係要踴躍d開po正視聽
依家成日都跌咗落共狗d兩元對立之爭度

陳彥霖件事嘅疑點唔理淨係拗佢老母真定假
唔要求港共恢復選舉係度嘈去留

成班pr帶風向唔再講

仲有班五毛屌人話要理性討論

高級咗

一講少少疑點就俾人叫拎證據出嚟

都痴撚線

信六四死人果啲真係豬嚟

係 勁多人都係npc係演員扮巧合

剪片個個都係手足黎
想透過唔剪片話俾其他手足知條片有古怪
但係你醒目俾你發現左

五毛嗰幾個po完美示範點樣騎劫所謂「理性」同所謂「清醒」
跟住幾條死傻閪附和「你一定俾人話五毛」

精彩

我仲記得有個預言巴……

仲要咁岩中共最鍾意屈人精神病
又咁岩次次啲遺書 家屬聲明係電腦打字唔係手寫

因為疑兇執法者,佢地處事手法好似係想放風俾你知咩事,但又唔俾你攞到實證prove到

同明居正好早期講嘅震懾人殺人好match

佢老母個黑警男朋友好有可疑

其實果張屍體相....睇慣bestgore真係會覺得奇怪
睇落真係似死左一段時間
跳樓真係會係咁？

咁岩得咁橋,信政府唔驚

一早block撚咗你啦傻閪

如果佢咁做仲好,自己揭開肚皮俾人睇

Gay巴

好彩有手足發現條cctv後期製作過咋

仲有依d招數又唔係今日先有
大陸維權人士點樣死於自然就個個都知架啦
但連登仔又係要同pr拗 踩入pr圈套
唔知做乜

都揭好多啦，的士案，開槍案

喂，原來阻班狗出入都叫癱瘓政府啊？

事但啦
反正連登仔都淨係中意聽想聽既野
係囉咁 全部都係假架 人扮架 ok?

係囉，除非林奠/習總出黎證實，如果唔係都唔好揣測咁多

妹妹差d死得不明不白 好彩網絡上多神探將d事件還原返

下，你block左我啊

邊個覺得陳彥霖係自殺既邊個就係鬼

真係好想知班理性撚講唔講到一個make sense嘅事情出嚟

突然多咗好多波台狗入嚟冷嘲熱諷

Pishhh

黃膠接受唔到六四根本冇死人
你想做五毛,PR,定共狗

我記得有法科人講過 (有d誇張 我都唔知有冇依個可能性)
中共不嬲好信風水 而佢地不嬲有活摘器官果類野？

中共唔知邊到拎到彥霖妹妹既dna/八字
話係咩極陰命格 所以就搵人跟過佢
定唔知係要器官? 大概係依類野啦

所以死果陣係全裸 因為對彥霖做左某d野
同埋要極速燒左條屍 因為唔可以比人發現某d野？

因為極速燒屍真係史無前例 咁又幾match sense
而且個法科人喺咁多被跳樓案例入邊 有講過要留意下香港d雪房果類野

之後條新聞d被跳樓既屍 又真係冇血又白又僵硬曬咁

聽完就算 唔係帶風向去迷信 果排d人屌班法科撚屌到仆街但係真係假 我地真係唔會知道真相

學到野啦！ 多謝豬豬同魏城巴

兒家個老母已經唔可信

寫得好

你會唔會覺得呢度有d難帶風向阿

push
當呢單野真係咁「巧合」，好多其他屍體案都係「無可疑」，究竟真相係咩，大家心知肚明

聽完就算 唔係帶風向去迷信 果排d人屌班法科撚屌到仆街但係真係假 我地真係唔會知道真相

幫你大字咗 費事一陣又引班pr出嚟spin去神秘台

叫Cctvb公開?黨鐵都未肯公開831
所有疑點其實好多係源於佢地d此地無銀手法

個仔死左條片入面阿媽D反映真係真好假
正常個仔死左唔會咁理性

根本港共就當香港人ON9

神棍就神棍法乜撚野科
無論單野事實係點 陳老母真定假都好
屌神棍一定無撚屌錯
神棍就係起你唔知情求真相既時候彈出黎, exploit你既恐懼同對安心感既渴望
比個鳩吹出黎既答案你等你安心 令你信任神棍

唔㩒關事連登仔只要有一個人話係就自自然然唔獨立思考

起一起底先覆佢

空白acc

其實不論真假，只要無實證，又可以點？只可以話，現實就係咁殘酷。眼見未為實，可能我地見到遇到嘅一切，都只係有權有勢嘅人創造出來。若然對當權者不滿，只有反抗/ 屈服/ 離開三個選擇。既然反抗成功率唔高，倒不如為自己同身邊嘅人，搵多啲錢，早日去想去嘅地方

聽完就算 唔係帶風向去迷信 果排d人屌班法科撚屌到仆街但係真係假 我地真係唔會知道真相

根本就係黑警姦殺棄屍，邊個再話佢係自殺就係五毛PR帶風向

連登唔放得大紀元做汁㗎
連登仔話大紀元一定係假㗎

始終未必個個咁得閒/有心機去思考
見個風向大概向緊邊邊就跟隊
所以正視聽要靠大家一齊幫手

上年每次有事發生個陣
大家都有一百個唔同angle去拆解
所以先冇咁易俾人帶到風向

樓主好多，出面好多5毛po

A

推 天知地知你知我知佢知
但就係唔認殺人阿

聽完就算 唔係帶風向去迷信 果排d人屌班法科撚神棍屌到仆街但係真係假 我地真係唔會知道真相

推 唔好遺忘仼何一點蛛絲馬跡

a

同埋霸頭位冷嘲熱諷,搶先自抽係五毛

-樓主你走先我幫你頂住

-黃膠話一定係黑警殺
你話唔係想做五毛pr定共狗

-手足

呢d都係佢地常用句子
想膠化疑點令人覺得信呢d事係好on9

呢招由今年年頭波台班假膠已經開始玩緊

上面已經有幾隻

搵唔搵得返個po

以後多d霸頭位

係 信唔信都好 我都淨係覺得香港人要幫手還彥霖妹妹一個公道 我地要既係真相 唔係搵埋班演員又剪片當香港人係傻仔咁 游泳健將全裸浮屍 極速燒屍 仲要特登搞咁多野 成班狗圍hkdi 又上東將西望 又搵議員出信 好撚唔簡單 依家又比個老母同班親戚屈精神病 只可以過彥霖妹妹一定死得好唔簡單？

仲有連登巴打係早一兩日報夢
講有個女仔被捉走左

連登要帶風唔難不過要用返相應嘅方法

條友咁玩除咗博屌都冇乜用

我地呢啲良好市民梗係推post

咁你去返移民po啦

男嘅嫖妓 女嘅做雞

男女通用嘅就係精神病

咁岩你上面就有一隻

根本就係黑警姦殺棄屍，果班話佢係自殺根本就係五毛PR帶風向

呢段個陣全香港都睇過啦
拍片個賓妹仲俾狗拉埋

如果個阿媽未死
一係個阿媽深藍+好憎自己個女,覺得佢係負累
一係就俾人威脅緊, 講唔到真話

社工話彥霖冇自殺傾向
驗毒報告結果亦呈陰性

而且係
2個醫生都話彥霖冇思覺失調 2個醫生呀!!!

有10年經驗的青山醫院兒童及青少年精神科醫生楊禹行指，陳彥霖在8月19日因將頭撞向牆及咬傷前臂等原因入院，判斷她為急性壓力反應及對立反叛症，但交談時認為她說話清晰，沒有思覺失調的症狀，包括無幻聽、幻覺等，不過其母親拒絕為她安排精神科覆診，又解釋雖然她聲稱腦海聽到聲音，並非好像如思覺失調病人般，認為聲音真實存在的來自外界，所以判斷她沒有幻聽。

另一位精神科醫生鍾加詠供稱，她於 8 月 21 日為陳彥霖會診。她當日亦診斷陳彥霖為對立反抗症，為她處方鎮靜藥物，供有需要時使用，但最終醫院急症室有無為她注射鎮靜劑，鍾則表示她並不清楚。

精神科醫生指陳彥霖交談說話清晰
沒有思覺失調症狀

死因庭開審 親人指行為異常
社工：陳彥霖無自殺傾向

我玩反諷會加個冒號費事有人真心咗

五毛：你無證據咪亂up，無證據全部都係陰謀論。所有人懷疑都係兒登仔，又或者屈毛

睇到熟撚晒

死黑狗

「連登唔畀講真話㗎」
「樓主你走先呢度我頂住」
「預咗畀人xxx」

係d大家都有心討論嘅po佢地就無所遁形

聽完冇安心冇信神棍 反而係好難過 死得好冤枉
我係覺得就算唔係班神棍9 up
任何同彥霖有關既人講既都好
我只係覺得任何野都有可能 點解要搞咁多野去掩飾真相
依家就係解釋唔到點解會全裸？
又解釋唔到點解要極速燒屍
大家都係想知真相姐

我又利申返先：兒登仔，屈毛

乖

人話你蠢你係唔會因此變蠢的！
蠢人係自己表露出來的

千遍一律

你個垃圾標題

拉

個po 好似已經刪咗

陳彥霖案分析

#980 回覆

#438 回覆

又起到亂鳩柒屈毛
玩膠係因為你地信既野真係好撚閪on9
王百羽都入撚埋驗屍房同你講撚左條屍係男人
洗唔洗拍撚埋片close up影佢條鳩比你睇
佢老母係藍絲想自己個女死有幾撚出奇
你自己都講撚左上庭個老母真假唔敢講
但你成個post都引導緊人諗個老母係假 老母死撚左
仲夠膽叫人保持獨立思考
好似個弱智仔叫人醒目d咁
單案重點係死因不明 你就不停spin去人地老母到唔知有乜撚野居心

下次試下

見到個留言負皮量諗緊有幾多係真心咗

樓上有話姦殺 又係好誇張好難以置信
但一日冇公開個真相 其實真係咩都有可能

成日話中國幾百萬人染病
都冇證據,理性d唔好下下陰謀論啦

唔使理#404條on9
阻住討論

係，所以我打死都唔信呢個係真。
Cctvb係老母2，呢個係老母3，如果係真以cctvb呢啲撚樣性格應該會衝出黎平反

唔係俾黑警姦殺你點解釋全裸?

仲有「哦你熱狗你分化」

之前東張西望個訪問
個啊媽用「我哋」「你哋」同「佢哋」喺同一句

本來想屌柒佢, 都諗諗下都係同ching 你意見一致

巧佢老母

講多少少

想知真相就咪撚理神棍 神棍同你一樣乜撚都唔知 但會扮乜都知 以玩鳩你為樂
記得有條撚屌post GTA相出黎成班弱智仔走入去比佢當狗咁撚足幾撚日
講又唔撚閪聽好似走撚左火入撚左魔咁

引到罵戰 佢哋就成功

我都有睇過 但我頭先講左少少話之前睇過依d算係法科既post 樓上即刻屌我信埋曬咩神棍 話d神棍想我地睇完安心之類

根本全部都係五毛PR

成單野又比人膠化變左玄學post 老母有無死到
重點陳彥霖點死無撚人理 報夢準唔準最撚重要

推！

Cctvb個假阿媽被訪問完之前

真媽幾日後被自殺

求遠都記得果張相

嘩屌.....921

彥霖條屍被發現個日

串到應一應

推加留名

話時話點睇班狗拉撚咗david單嘢

佢哋真係唔想畀人搞彥霖「老母」

定係故意制造話題spin走重點

等啲人流於討論真假老母

人地曲線反串緊樓主咋

成版pr都係覆「係呀係呀全部都係演員」
依d招咪就係五毛招式 完全唔係討論
之前有個post係外國研究五毛招式
正正就係依招 用你最擅長招式打返你
例如最興 你同五毛辯論殺人係對/錯
你話錯 五毛話對
你話返佢 佢就同你講 「人人都有自由 你唔可以阻我話殺人係對」
依招就係用自由打自由

正視聽：陳彥霖根本係俾黑警姦殺棄屍，咪俾班五毛PR帶風向屈係自殺

你都on撚9,你自己追下po我講過咩啦
我邊句講過條屍一定係佢老母阿

我講係事件曝光後一個月後有條咁似樣嘅屍
又有個神情勁生硬嘅阿嬸黎認條屍係仔
我覺得件事巧合得好唔合理

你夠膽同我講呢件事一d都唔值得懷疑?

呢單嘢到今日都冇人攞出來講，就走去相信嗰個垃圾書生

唔使理佢樓主

理佢 佢就得

得逞

做咩中計呀 我得逞左喇喎
全世界只要同我睇法唔同既都係五毛
屌你老母閪真係成班都弱撚閪智仲要以為自己好撚閪醒

之前有個女仔指控俾狗因姦成孕
俾埋dna去報案都可以俾人告返俾假口供

如果你純粹想屈狗會唔會俾埋dna人去開case?

樓上post果張預言巴講陳x琳
先唔理佢係咪神棍先
但其實有咩人發夢會講中埋彥琳個全名
果陣反而有人覺得係白警放風？

油塘村冇可疑式墮樓
你叫人點信

我覺得上庭呢個反而似佢老母多d
不過真定假都好難判斷

重點係佢口供同醫生社工有出入
同好心急想證明自己個女有病所以自殺

Btw,不推?

如果咁光明正大, 毫無疑點
點解要諸多阻撓同掩飾

2:34
真係好怪

腳纏啞鈴 都冇可疑

失蹤男浮屍土瓜灣海面
腳纏啞鈴警一度指有可疑

W

隔離post貼撚咗書生百用嘅post
屌你老母解釋點解咁多巧合啦

我覺得對家係想放風出黎俾你知係佢殺
想大鳩你班人當時唔好出黎
但同時又唔俾你搵到實證惹更大反彈

係囉，香港正值最大反共政暴運動，成三百萬人遊行，編編就有武漢肺炎出現攪散，如冇出現的話相信再四五百萬人遊行都有

共狗

除步高

其實我覺得唔應該去屌鳩佢老母俾佢搶fo
佢老母依家d供詞俾人爆踢誠信都崩潰緊

去搞鳩佢盞有班左膠覺得好慘同情佢

你個名

其實對家搵pr上黎洗太平地帶風向已經知咩料

922 發現條屍

金髮裸女浮屍魔鬼山對開海面 身份未明

有冇人記得報夢post??
個post 9月21出
9月22發現屍體，未證實係本人，出面繼續好多尋人post
呢個post後來del左，好似係樓主要求del

你知我知單眼佬都知

屌

7218311011111

我覺得係有人放風,但唔係白警
想你知擺明係佢殺,嚇鬼等人唔敢出
但同時又冇實證變成都市傳說
傳得誇張d再扮踢爆又可以摧毀你誠信

睇返d報夢po,條天水圍墮樓屍...就feel到係行緊呢個方向,亦係明居正之前講嘅震懾性殺人

我可以好肯定咁講
天恆墜樓個具真係男屍

唔好可以俾佢沈！

推 正常po
一堆五毛想帶風向

邊有人係游水泳將走去海自殺咁撚on9 我真係唔會信

同而家啲PR好似 玩大粒膠
同對家手法係震懾式

隔離post澄清左 跳樓自殺既係男人

陳彥霖死因研訊成全城關注 關於佢母親是否在生亦成焦點

學你話齋邊有可能咁多巧合
應該係有心人放料
動機就好難估

藍屍慣招,最興係偷換概念
對付佢地用返同一招打返佢地就得
而且態度最緊要夠冷嘲熱諷同奚落

旁觀嘅人通常都係見到個勢強/好笑d個個就信個個

仲有 你屌班pr 係pr
佢地就會覆「係呀係呀 唔啱聽持不同意見就係pr」
依d招我睇到悶
同一招 對討論冇幫助 但對帶方向黎講 真係一流

錯手覆咗佢,感謝提醒

重點唔係係男屍定女屍
而係
再次咁巧合係事發後一個月11月頭
係陳彥霖住所同區嘅天水圍
出現一條同死者阿媽個樣似九成
無論身型五官都極女性化嘅無血墮樓”男屍”

特登做到咁既人居心叵測

拍片賓妹咩下落

第一，政權當日如果想維穩，點解會殺人而唔係做好公關假慈悲？殺人只會激起民憤令到政局越亂，咁請問如果政局越亂邊個係最大利益者？

另外其實游水健將點解唔可以比水浸死，唔通爬山高手唔可以跌死？跑酷高手唔可以差錯腳跌落樓？

何況有咁多變量（佢既精神狀況會否導致輕生/水上會唔會有突如其來既危險，例如抽筋、暗流）。

至於班狗話無可疑，大家唔信要求提供證據，但係證據可以亂咁公開咩？如果公開就等於知道死因，咁死因庭既意義何在？

一直以來就係麻木信無證據甚至邏輯唔通既野，先會比咗子彈對家，覺得黃營無腦從而增大勢力。無奈地仲要唔啱聽就話自己人係五毛分化。

反省下好難？思維都唔be water 點團結？

沉冤待雪

講落真係無消息，人間蒸發左

整合完搵日整返個冇可疑特輯
D事要group返埋一齊睇先明顯

qg8

好可惜 連登仔太易被帶方向 可能年齡層太低啦
頭腦清晰嘅人佔太少數

如果係有心人放料
咁個有心人一係知道上頭落左order要彥霖死
一係知道彥霖將會喺幾日內死
兩個可能性都肯定左彥霖係他殺

斷估唔係發夢夢見一個女仔 有埋全名
然後預言過幾日依個女仔會自殺掛

有咩證據

開始有班人不停講要信黑警畀出嚟既證據，唔好陰謀論。真係想屌佢哋老母。

連登神探

垃圾POST先上到熱門

有陪審團

又一個扮理性既pr幫港共洗底

推我真係巧你班五毛帶風狗老母!
個個講理性, 講證據,
屌你啦, 冇一個駁到點解班撚樣事後要做咁撚多可疑嘅嘢!!!
真係一個普通精神病女仔自殺, 點解有咁多人爭住衝出嚟做大龍鳳?

證據? 你睇下徐步高???
成件事好多疑點, 但全部撚樣都係蛇鼠一窩!!!
雲海認咗當下有人叫佢唔好再查落去!

真係屌你班五毛帶風狗老母!

PR: 我唔知，睇唔到，總之警察無殺人

唉，現實啲講句真係光復左好多野先會有真正答案，先可以為幾千個無可疑自殺個案平反

慣左手勢手快快

「隨便屈毛」都冇
重作啦

果時好似仲有個叫子明既人爆料話彥林個舅父都失左蹤, 之後好似連子明都唔見埋, 究竟果個子明而家出現返未?

一有831,陳彥霖呢d po就空群而出

【700個失蹤在哪兒】
年輕人相繼失蹤
民間尋人調查組：有啲最後只搵返屍體
| 2019-12-10 | 壹週刊

//「反修例」示威運動持續近半年........................除了可數得到的被捕人數，同一時間，香港亦湧現大量失蹤人口，及不尋常的屍體發現案，數目難以估計。//

//失蹤後尋回 家屬反應奇怪

「能夠找回的通常都是由家人找回，然後他們會強調與社會運動無關，請我們不要再騷擾他們。」Tony說。

關注組的管理員大多都能直接與家屬接觸，每當家屬尋回失蹤者，都會主動聯絡關注組內的管理員，要求他們刪除尋人帖文，但他們均不願透露有關失蹤者的失蹤原因，「他們常常有一個共通點，說與社會運動無關的，通常都說不出其他原因。我覺得正常來說，他叫我們或者別人幫手尋人，尋回後，應該都有責任告訴我們曾經發生甚麼事，即使不詳細講，但也應該透露少少，讓別人有個安心，但如果他只是說一句：『與社會運動無關，沒有補充。』反而連我們覺得可疑，是否有人叫他們不要出聲，或者簽了一些文件，說太多話會連他們有危險，所以他們才會這樣斬釘截鐵地不說。」//

去年逾8千屍體發現創3年新高
法醫人類學家由遺體到戰爭罪行
解剖「無可疑死因」

#495
歌神林俊傑
•
4 分鐘前

空白acc

Pishh

去search下明居正講震懾性殺人

Ok 我當彥霖比水浸死 識游水既人身體四肢有反射動作 好難自殺死

你所講既變量我當海面突然有大浪 不幸死左
但點解釋到hkdi條片剪到亂七八糟
彥霖死前幾日被跟蹤
點解要全裸
點解要極速燒屍

大家都係想知真相姐

會唔會考慮下俾人催眠嘅可能性

Ok,我唔會反對你嘅觀點

我質疑嘅係個個咁敏感嘅時間點
出現一條長髮,女人樣/身型
似足彥霖老母8-9成嘅無血墮樓屍
成件事巧合得好唔合理姐

識游水同會唔會跳海未必有直接關係
但一個女仔會全裸咁去跳海就好有問題

屌7你班pr狗 有少少腦既人都知呢單案滿佈疑雲 晚晚係度出po洗白

所以我成日都話希望大家積極d開po正視聽
如果我地唔做對家就出黎洗地咩都spin哂

唔好理佢
你唔會駁贏佢
佢始終會搵到位入你
但佢永遠解釋唔到d巧合位

係 其實普通精神病女仔自殺, 點解有咁多人爭住衝出嚟做大龍鳳
冇極速燒屍 又上東張西望 又hkdi剪片 又成班狗圍Hkdi 又搵議員出信
今日又重案組通緝騷擾彥霖老母既人

真係冇野點解要搞咁大場大龍鳳掩飾真相

好恐怖

共慘黨全家死清光

Good try,但你好似避開咗我列嘅種種巧合

點解會除哂衫褲全裸跳海?點解極速燒屍?
點解個老母上電視講大話?
點解一個月後會有條同佢老母似9成嘅男屍?

我所有野都冇一口咬定,just questioning

呢件事上到死因庭已經好奇怪
又開記者會解畫

又唔見油單單案有咁既大龍鳳？

高質仲有閉路電視

果陣好似有議員定彥霖d朋友上門去過彥霖生前住既地方
已經冇人繼續住 記得果陣係搵唔到彥霖真老母
但過多排就有個彥霖假老母上東張西望
而彥霖一家既真親人好似都搵唔番

YES
我樓上都講了
佢地永遠會迴避呢d巧合
"訴諸理性"

洗緊底丫麻,721又高調拉幾件蛋散交戲
依家搵人扮理性話陳彥霖係痴線自殺唔出奇

咪拋返d疑點俾佢地答囉
冇理由我地做質疑個個要俾五毛question返轉頭

唔係話畀人遞解出境咩？

嗱，利申返先，我唔係連登神探係到推理。

但係你個第1點，政府肯做好公關，而家就唔會咁柒啦，佢地就唔會比隻狗攞槍射人啦，係咪先。

我就唔想做連登神探，係見到你第1點，忍唔住駁一駁你。

李旺陽係自己吊頸死
桂民海係自己良心發現去自首
六四冇死過人

黃膠理性d唔好信假新聞啦

發放被處理過消息

心水清

所以如果嘈呢d無謂野不如諗抗爭點延續
大家依家成日想loop返舊套路
但唔記得咗係因為be water我地先行到今日

邊個

陳彥霖 周梓樂
831太子
班狗殺過幾撚多人
依家比中共spin兩spin就操控到思想
唔怪之得班狗咁肆無忌憚咁殺人

一到深夜就出咗好多pr帶風向

一出去嗰熱門版 嘩屌

先唔講政治
但單野真係好撚奇怪
仲好理由懷疑佢老母有份殺
天下母親邊有自己個女死咗
仲數臭自己個女

其實點解可以咁快火化到
正常唔係有錢人都要排好耐

好記得嗰日睇撚住IVE個直播真係嬲到仆街
事關人命, 叫你俾條CCTV都好合理呀大佬
唔俾片源, 公開播都好呀

呀屌你老味係要婆婆媽媽仲要整色整水, 剪到9唔撚搭8, 又求鳩其搵個角度, 要考眼力咁滯直頭當班學生係白痴!
本來就唔撚關你IVE事, 唔知班撚樣咁落力為乜!
我嗰下直頭覺得IVE有份放黑狗夾走彥霖

就咁加個好肯定既字眼就覺得有人信?
可唔可以唔好咁hea

請 保 持 憤 怒

慎防佢地同你不斷糾纏一個point
然後你冇實證prove到佢就否定哂你所以疑點

三年後既彥霖
佢唔知道，2019係佢最後一年

仲有佢點者死者隻手會咁樣。硬左

徐步高案件同陳彥霖事件嘅死因庭有共通點，就係港共政府不斷抹黑死者！

我都想知真相架

點解下下要屈毛屈pr，每個黃既同路人對案件有唔同諗法，屈來屈去有咩意思。柒婆就係想我地同外部既藍中有衝突，對內都有意見分化。

上面既疑點我都解釋唔到，就算解釋到都一樣會選擇唔相信，因為柒婆由頭到尾都無完全透明，無跪低，令到港共誠信破產。我地從目的論出發，點解仲要屈毛屈pr，而唔討論下未來路線。

高層藍架

但佢哋從來唔會面對啲疑點

極速火化係中共既手法 , 你知我知佢知

第一點: 已經有其他巴打講左: 政權想用呢單野來嚇怕其他手足, 等佢地唔好再出來搞搞震

第二點: 俾水浸死都算, 但而家係全裸浸死. 咁你解釋下俾我聽點解要全裸?

第三點: 「變量」即係解變數? 既然你都識講有咁多變數, 我相信你都同意係應該要深入調查, 咁你點樣去理解班狗咁輕易就話"無可疑"

綜合你既說法, 我認為如果你認為我地係盲木信無證據既野, 倒不如話你自己盲木相信班狗, 相信權威.
我其他po 都講過, 辟謠係班狗既責任, 你唔可以話市民屈狗, 真係清白既, 係你班黑警出來講清楚點解你覺得係「無可疑」, 究竟你調查過啲乜野

如果單單案都好似你咁講話證據唔可以亂公開, 咁我都去考黑警啦, 單單 9 查又大條道理唔駛向市民交待, 好做過柒婆個位啦
你反省下自己啲辨才先出來spin la

只要拋返d問題俾佢地
就唔洗處於被動位置俾人質返轉頭

明明需要辯解嘅係對家唔係我地

中共係玩宣傳戰同心理戰出身

記得有youtuber叫蕭車
實測過同一個位跳海
嗰個位跳海自殺難度極高
最基本係啲海浪已經會係咁沖返人上岸

宜家佢條片唔見左
唔知係咪背後受到壓力
希望有人backup

上面攞跳海同跌落樓黎比係咪弱智
你玩爬山會玩到識反地心吸力?
屌你識踩空氣凌空唔跌落去?
話唔係五毛狗真係冇人信

深夜多五毛po但通常推唔起
下晝冇乜人上連登易推po個陣就有好多風向po上哂熱門

呢個:

仲喺度講話咩冇可能發生呢啲嘅人，根本就係唔用腦先講得出。
連自己對手係邊個都唔知，仲口響響話咩人哋陰謀論，炒車
你對付嘅人一個冇良知冇血性冇人性嘅國家機器啊
仲要幫支共兜嘅，睇吓新疆、六四（佢哋話冇死人喎），睇完你哋仲覺得冇可能發生呢啲事，唔該你哋去投胎啦屌

有正常邏輯嘅人都唔會覺得單野係普通思覺失調自殺案啦下話

up

真係當人白痴

淨係講返而家少咗咁多浮屍/跳樓被自殺case, 已經夠可疑

對家的手段

同時保持理智同靈活

呢樣好似真係冇乜人提過

Thanks,等陣睇

好post

屌佢老味早兩日d pr風向撚煩到閪咁

報夢個post 9月21出
9月22發現屍體，未證實係本人，出面繼續好多尋人post
呢個post後來del左，好似係樓主要求del

唔駛講咁多, 剩係呢一點已經九成肯定係黑警殺人

大家覺得風向有異都幫手出下po正視聽

投他會好失望

出果個post應該係知情人士
但點解要講一半唔講一半

個po推咗咁多頁keep住有零星人挑戰
但問完冇一個覆我

多謝樓主

我覺得要客觀啲睇
第一，未有實質證據證明佢係被殺或自殺
第二，你唔可以話因為好多巧合就當正佢係被殺，最多證明係有疑點唔可以咁快close file

呢年來睇到既資料，我覺得佢同樣有自殺同被殺既可能
如果係自殺：有可能係入完警署受到非人道對待，諗埋一邊，無人開解到，所以之後除鞋係校園周圍走，緬懷過後就跳海自殺，後期出現既巧合就係政府一方想維穩越描越黑（可能唔想人查警署發生過咩事令佢自殺）
如果係被殺：就係依家大家諗既方向

仲有每逢大遊行/重要日子前都會有浮屍跳樓案

高大就唔知,但肥壯應該唔係喎
條屍件衫反起咗完全冇肚腩係瘦架喎

仲有一件事, 可能好少人討論過, 就係當日佢老母FB出po尋人, 佢放出黎陳彥琳果張相其實唔太似佢本人(雖然而家好多人仲用緊呢張相), 當時FB下面啲comment都有好多人話張相好似用過童顏app, 我都唔係好明如果有心搵個女點解唔用一張近似佢原貌既相, 同埋點解唔加多幾張相

唔好咁講

大陸六四事件周地都係俾坦克輾爛屍體相，記者全記錄，你嗰邊無死人？請問你來自邊個星球？係咪屌那星呀？柒頭

呢個post非常清晰
有理有據

樓主好波
加油
我地會贏的
手足會犧牲得不明不白的

睇佢出po, 佢連個名點寫都唔知, 剩係寫到個近似讀音, 好懷疑佢係白警唔知點聽到番黎, 不過有樣唔明, 佢描述既衣著同CCTV果個彥霖既衣著係唔一樣, 一係就係CCTV假, 一係就係樓主9up個衣著, 其實個衣著唔係重點

依家連登仔轉數係咪慢成咁

溜咗個”不”字

你講得都有道理
但有時又會諗對家有冇咁高章呀

同埋有一點諗唔明
假設佢阿媽係真，而且係一個藍絲
咁佢上cctvb既目的都係幫個政權，或者想叫人唔好煩佢
咁點解唔露面呢？橫掂全世界都知佢咩樣
只要佢一露面，就唔會咁多揣測，咁唔係更加幫到港共洗白咩？

多謝你肯禮貌討論

但你既問題真係保證都真確咩。
首先除衫全裸跳落海，「如果」佢真係潛在精神問題，咁我地又點可以用到精神崩潰既邏輯推論？游水可以係佢認為能夠減壓既方式，亦可以係幻覺驅使。除衫都可以係釋放既象徵又可以係幻覺驅使更可以係不自覺。當然實會話醫生話佢無咁嚴重，但係病人既病情都有分輕重之分，會唔會隱瞞得到呢？

極速燒屍係需要家屬同意姐係佢老母，當你係佢老母長期因為政見同個女有爭執，仲要男朋友係狗，咁你唔想狗男友比人起底，又唔想個女比人消費咁咪會想盡快平息。當然啦，佢老母可能都因為條仔係狗所以都完全相信班狗話無可疑。但假設佢老母見過個女自殺未遂，咁會唔會係令佢更加確信個女係跳海自殺呢？咁亦都解釋到點解上電視講既野同大家版本唔同。

條男屍係大家話似而作為場外因素，咁根本就唔係直接證據。

成單案噤多疑點
一句自殺冇可疑
之後就急急腳燒屍

之後的口供根本任作

永遠都唔會有真相

你曲到圓，抵屌啦吓話

冇錯 咁仲多一個疑點
我唔會話佢阿媽係假 pr唔使spin

另外中共放咗好多錢落文宣部
係佢哋強項
你望下連登就知
最叻洗腦心理

明明重點係證供到
spin哂去真假老母做咩

一眼睇得出呢個post又好能多人又帶風，正仆街垃圾

港共就梗係冇咁高章啦
但同類操作支那做慣做熟

所以我就話d野全部都好此地無銀
831個cctv係咁,彥霖老母係咁...
佢地應該唔會咁蠢唔知咁做會更多人揣測
比較合理嘅係佢地係特登放風震懾

講真
佢唔撚係俾黑警殺嘅我碌鳩送俾樓主又點話

多謝巴打整合 今日都諗住做 多過3個咁啱就唔係咁啱

公安

幾多認真討論，幾多吹水娛樂，你估下，連登哦

恒生大學

實有呢d人,最緊要態度正確同用合理疑點質返佢地

既然佢除衫跳海不尋常 懷疑有精神問題 點解唔拎精神科報告？
法醫馬宣立都講過女屍衣衫不整更可疑

好啦到返你第二點 咁既然咁多可疑位 點解要極速火化？

呢啲疑點仲存在

對你碌鳩矛興趣

請參考 #648

係咪咁樣

香港唔光復, 睇怕都無乜機會真相大白

仲有一系列不合理無可疑自殺案
啞鈴綁腳,雙手反綁,全裸屍,氣窗跣落街...

其實答案根本呼之欲出,有人擾亂嘅視聽姐

我一直冇動搖過 , 我唔相信彥霖係自殺

我諗起太子站外嗰個阿姐....
話有朋友死咗之後又係出信話自己講錯...
仲要得副眼鏡

而咁巧合,係黑狗向公眾確認佢身份後
蘋版頭版報導出街(11/10)前一日
條屍未驗未開死因庭就極速火化咗
其實條屍驗左先火化 而火化後先開死因庭亦是正常程序
FYI

再次咁巧合係事發後一個月11月頭
係陳彥霖住所同區嘅天水圍
出現一條同死者阿媽個樣似九成
無論身型五官都極女性化嘅無血墮樓”男屍”

其實已經有證據證明墮樓的不是老母 而證據來源於超區坦克車王百羽
FYI

而今日死因庭開審,陳母力證個女有精神病
但醫生社工都話彥霖冇思覺失調冇自殺傾向
仲踢爆話彥霖有病嘅老母阻止佢覆診

陳彥霖的確沒有思覺失調 但患有對立反抗症同急性壓力症 精神病一種 即患者面對壓力時的應對能力較低，若解決不到事件，便會萌生自殺念頭
FYI

[url]
[/url]

至於游泳健將會唔會用游水自殺
法醫馬宣立：如果真係話自殺，游唔游泳健將我諗分別唔大。因為你都係諗住想死，雖然你識游水，亦都同樣地你都好熟悉水嘅原則。（如果話）我要死，我一落水，喺水入面我就吸入啲水，咁咪已經開始嗆、開始窒息。第二個方式，就算游水好叻都好，我一路游游游游，游到我無氣，咁都一樣遇溺、會浸死。而家我哋唔知邊度落水，而家搵到佢浮屍喺邊，但其實仲有好多嘢都唔知。

當然仲有疑點仍未解決 但希望大家多D睇唔同資料 係唔同角度都睇下件事

仲有宿舍推落街嗰單都不了了之！

我無盲目信班狗，佢地當然要公開透明，但係我地點解一直會變咗打傀儡而唔係對準柒婆......

柒婆就係想我地執著於警暴，從而先有藍絲做我地既阻力，自己仲可以每日開香檳。唔公開證據仲可以將真相變成信仰。

當我既論證錯咗 你都唔洗屈毛架

首先駁返你最尾個句先
呢個所謂場外因素先係最唔場外因素嘅疑點
事發個半月後,當佢老母隱姓埋名潛水
就有條同佢勁似樣嘅長髮男屍係同區出現
加埋個戲子阿嬸,條屍就算唔係佢老母都有問題啦

另外你講病情個醫生唔緊講緊佢病情輕定重,係佢根本冇病!
除衫代表解放咁反綁雙手條浮屍係代表佢冇安全感定m底

燒屍個度我就冇乜睇法,淨係覺得日子太橋

Yes

你要做神探先知阿媽係女人?

口罩又未除過 成家俾人代替哂

粗粗哋要左佢

除時偷咗佢呀媽個樣做人皮面具

呢單先係最離譜,已經同斷正冇分別
我好驚訝呢件事居然煲唔大

不推

邊個?我唔知呢件事

唔夠膽講咁大場戲全場演員假人，但係個死法、極速火化同黑警斷定自殺加埋佢老母宜家堆所謂供詞真係

驗咗當時裁定死因係咩?浸死定其他?

條屍係唔係佢老母唔係我執著嘅point
我懷疑嘅係個個時間點出現條咁嘅長髮男屍
仲有個極不尋常嘅認屍阿嬸

對立反抗個醫生係話”隻病”有機會會自殺
但同時醫生,社工同堂姐都話佢唔似會自殺

游水健將同跳唔跳海無關我認同
但一個女仔會全裸跳海就點都唔係正常

粗粗地....咁好啦

個阿嬸我都覺得有可疑，死咗個仔仲點會咁冷靜。
我認衰仔

但係我地討論一個信仰有完結既一日咩，真相比極權封鎖咗，我地依家都只可以假設推論，甚至會意見分歧。咁點解唔係對準政權...... 而係度屈毛......

認真我承認推論有不足，但如果唔啱聽就block會唔會太不智。 我認衰仔咪就係思維上be water既一種體現，唔好再因為信仰而屈毛好無啊。

勿與玩膠一毛認真

講多少少

如果陳同學係有精神病 係咪可以合理化成件事？
因為有精神病 所以佢會除鞋喺知專到周圍行
因為有精神病 所以佢除晒衫跳海 (本身識游水)

答案 係
因為有精神病 所以佢做任何奇怪行為都可以歸因於佢精神狀態有問題
所以而家佢阿媽就不斷話佢有精神病

好啦
疑點嚟啦
點解佢呀媽會咁實牙實齒話佢有思覺失調？仲要由cctvb訪問開始講到今日
但 今日醫生已經講咗佢係有對立反抗症同急性壓力症
呢兩個症都唔會有精神分裂性嘅幻覺
更加冇psychotic symptoms
更可能係佢想用行為係達到佢嘅目的/逃避佢唔想要嘅嘢

究竟點解佢呀媽要咁堅持 堅持到同醫生嘅diagnosis對立 即使 佢呀媽嗰一段時間同佢唔熟 (多次入女童院住)

黑警死全家，永久生效

成件事唔make sense
當香港人iq 好似大陸人咁低
不斷踩自己個女 仲要話咩社署職員
心諗不斷炒作件事 搞咁多嘢係到兜

真係好多疑點

震攝式殺人炒作

真假阿媽我唔知，最起碼打死我都唔信係自殺

咁巧合，又唔見行雷一野劈死林奠，個機率都差唔遠架啦

因為佢呀媽有問題，本身同個女關係唔好，男朋友又係狗，咁咪盲目相信班狗。

Lm慢慢睇

善用推文回覆

全裸跳海呢下已經好撚可疑

5：39 開始睇 一兩分鐘講震攝式殺人

明居正point out咗一件好有疑點嘅手法
點解發現有人自殺後 白粉報可以極速上報
點解跳樓斷開兩截嘅都可以係自殺

真係黑社會咁

睇佢最後啲片段同埋聽錄音，完全係一個正面樂觀識諗有抱負嘅女仔
點解死咗仲要屈佢痴線

總之質疑/扮理性就係五毛喇

呢個真

邊有可能係佢自己..

Yes,就係呢段

屈人精神病係支共慣常手法

D錄音又好片又好,佢都正常到不得了
不過好快又會有人話:xxx病平時睇落都會似正常人架

一個巧合係巧合
N個巧合就係人為

That’s my point

巧合巧合巧合

大話冚大話

做完啲嘢 要合理化去掩飾 就要整個巧合出嚟

多謝整合

五毛死全家
嗱！唔好衝出嚟自認啊

岩，所以老母真偽咪咁快上哂頭鬧住，但所謂證供啲方向擺明就講到彥琳痴線有問題快快手close case，抹煞哂個死法死因同調查手法既疑點。

如果真係驗左，咁死因庭上應該會提到驗屍官既報告
如果驗屍官既結論話係浸死，咁CCTVB 果D 黨媒應該大肆宣傳左啦
如果驗屍官既結論係死因不明，咁更加唔應該咁快燒左條屍

同意你所講--> 我懷疑嘅係個個時間點出現條咁嘅長髮男屍

首先，香港留長髮既男仔本身已經好少
仲要咁啱同佢阿媽生得咁似
仲要咁啱係果個時間自殺
唔講其他，就係呢三個factor，一齊出現既可能性有幾大?
當然唔排除係「巧合」
但我諗就係大家都覺得「巧合」就滯，所以先有咁多人信佢老母已死
(仲有其他疑點，例如點解條屍好似雪到硬曬etc...)

你著黑衫巧合向行人路出現
又食TGp又亂棍打再拉鳩你
咁巧合係你錯定港共黑警錯

精神病就能解釋一切

條屍個眉形同陳彥霖阿媽個眉形好似
反而而家個個就唔一樣

樓上話驗咗但我冇印象有report出
周同學反而有報告話唔係高處墮下至死

Exactly,條屍就算真係男人都好唔尋常
點會同一時間咁多巧合因素

聽日彥霖男友 男友老豆 再多個精神科醫生會作供

係唔會有實證架啦
但咁多巧合之下你仲同我講佢係自殺？
真係死因無可疑？

之前又有人話佢男友消失咗

唔知聽日啲供詞係可以解決到疑點
定係再添疑點呢

法醫報告會係死因庭上提及 只係而家仲未傳召法醫

男屍如果唔關陳彥霖案事 咁點解仲要focus條屍到 大家唔係想幫陳彥霖搵出個死因咩？如果男屍如你所講 係為咗帶風向 咁我地咁執著條屍咪中計？

我只係提出陳彥霖有病 自殺機會比其他人高

所以事情仲未解決 但你一開始嘅內文 未fc已經有誤導嘅效果

如果大家真係想搵幫陳彥霖搵真相 可唔可以做多d fc先？

是但啦， 總之我自殺唔撚會除哂衫咁自殺

屈精神病本身就係支共拿手好戲你都唔知?

我有個假設既推論：會唔會其實係佢老母個男朋友殺彥琳，第一就係佢老母個男朋友係仆街黑警黎，見到彥琳係我地個邊既人，一定好撚憎彥琳，第二就係佢老母男朋友除咗憎之外仲好淫既所以姦左彥琳之後就順便殺左佢，最後佢地班黑警聽到咁如果件事比爆出去一定頭條加上個時黑警形象差到痴線，所以港共出手，唔可以比人知道個事實，加上佢老母就知道佢都唔愛佢個囡，佢愛佢男朋友多過佢個囡，就幫手隱瞞唔想佢男朋友有事

pish

冇咁簡單

又多加疑點
點解陳彥琳男友嗰老豆要作供
但陳母嗰男友唔使作供？

同埋究竟 陳母有冇男友？嗰男友係咪黑警？

五毛：冇證據，唔駛討論，信政府

Ok,法醫報告就出咗之後再討論

點解要focus係條男屍度?
一件咁唔合理又同呢單案link嘅事唔應該討論?
如果佢真係為咗帶風而出現呢條屍
嚴重程度唔低過陳彥霖被殺呢個可能性喎

略略睇過對立反抗症,似係d好輕嘅性格障礙
未去到”精神病”會自殺嘅地步
照你咁講香港都好多人輕度抑鬱自殺機會都高

我內文邊句誤導?我純粹寫我嘅疑問出黎
我都有叫人唔好一口咬定某個疑點
唔會質疑都唔俾咁惡卦

除咗你話條屍火化前驗咗之外
我#1寫咗邊句係fake news誤導人

support樓G

又兜得幾好喎

不推?

做咁多陰質嘢

慣咗手勢

無事實嘅情況下大家都係得個信或者唔信，無得拗，理性討論無所謂，好似d PR狗又帶風向又專登同人嘈，就知咩事

不如等我fc 你個fc 先啦

你quote 呢句: 陳彥霖的確沒有思覺失調 但患有對立反抗症同急性壓力症 精神病一種 即患者面對壓力時的應對能力較低，若解決不到事件，便會萌生自殺念頭

我就覺得你係度斷章取義
睇番01原文，個醫生係話︰

曾診治彥霖的精神科醫生供稱，彥霖並非患有思覺失調，而是患有對立性反抗症，屬一種模式性的心理問題，患者容易忟憎，喜歡挑戰權威人士，但有機會發展成品格障礙。他又指，雖然彥霖曾表示腦海聽到聲音批評她，但只是腦內不停重複一把聲音，與聽到外來聲音不同，認為彥霖並非有幻聽。醫生又指，彥霖曾明確表示，她「搞啲事」並非要尋死，而是想借機離開女童院。

楊醫生判斷，彥霖屬於對立性反抗症（ODD），而並非思想錯亂，她亦沒有思覺失調。ODD是在情緒、行為和心態上，表現出一種有模式的心理問題，會容易忟憎、生氣、態度具對抗性，尤其對權威人士有挑戰性的行為。

至於彥霖聽到的聲音，楊醫生指他曾清晰地問診，問彥霖這聲音是來自「腦內的聲音」，抑或「外來的音源」。楊醫生解釋，前者產生在一個面對巨大壓力、衝動時，腦內有不停重複的思想，經常把思想換轉成聲音來對話；彥霖稱不覺得是外來的聲音，即一個不存在的人在對她說話，因此在醫學上不定義為幻聽。

死因研訊主任被問及ODD會否演化為思覺失調，楊醫生回應稱：「不會直接演化，但會演化為品行障礙，即不純粹是情緒上憤怒，亦會傷害物件和人物。」陪審團又問到，有ODD的人會否有自殺傾向，楊醫生認為ODD會誘發急性壓力症，即患者面對壓力時的應對能力較低，若解決不到事件，便會萌生自殺念頭。

楊醫生重申，彥霖沒有說過自己想死，亦知道膠袋勒頸、撼頭埋牆等行為，不是嚴重的尋死方法。他診斷彥霖沒有主動傷害自己，只是病識感低，不知道自己有對抗意識，所以拒絕精神科的服務。

....

陳母對彥霖不用覆診感質疑

鍾醫生又稱，她曾與彥霖母親通電，她向陳母稱不用帶女兒覆診。陳母聞言反問鍾醫生：「彥霖聽到有男人聲在耳邊講嘢喎？」鍾醫生對她說彥霖只是反叛。鍾醫生今回應稱「睇返醫療紀錄無寫，但一般都會寫。」鍾醫生確認，彥霖否認有自殘、幻覺、自殺傾向，認為她情況適合出院，於是在8月21日簽紙讓彥霖出院回女童院。

--->我既結論就係你斷章取義
呢篇報導，明明有好多地方都係話陳同事冇思覺失調，冇自殺傾向 (紅字)，但你偏偏就quote 左唯一一段話陳同事係面對壓力果陣係有可能自殺(綠字)

多謝

你不如睇返quote呢段個人係邊個先

我唔認同一條男屍同陳老母個樣貌似就等同對陳彥霖死因有好大既linkage
我只係覺得唔好花咁大心力係條男屍到

至於對立反抗症係會誘發急性壓力症，而急性壓力症係會令人自殺機率高10倍

我所指既誤導就只係講緊你火化既事

係我quote得唔好 我唔想文章太長

陪審團又問到，有ODD的人會否有自殺傾向，楊醫生認為ODD會誘發急性壓力症，即患者面對壓力時的應對能力較低，若解決不到事件，便會萌生自殺念頭。

陳彥霖患有ODD，有機會導致自殺傾向，當刻醫生診斷佢無自殺傾向，唔等於佢將來一定唔會有自殺傾向，因為陳彥霖根本冇再去覆診，冇人知

終於有人講油塘手足

究竟咩人可以入狗竇做嘢但係暢通無阻？

條男屍當然唔可以link到陳彥霖嘅死因
但都係一件巧合得太過份嘅事,同油塘間野一樣
個個都唔提唔focus咁咪俾人輕易過到骨?

咁全裸跳海呢點呢?連法醫都話唔尋常
定好似上面咁講佢係symbol緊釋放

老土d問句

點解d話自己曉通靈/見鬼嘅撚樣唔出黎講幾句？

我淨係見有d會講沙嶺嗰到好多手足係到，但係完全冇一個人講過呢個妹妹仔宜家究竟係點

所以樓主既原po話︰
「而今日死因庭開審,陳母力證個女有精神病
但醫生社工都話彥霖冇思覺失調冇自殺傾向
仲踢爆話彥霖有病嘅老母阻止佢覆診」

你覺得有咩誤導? 樓主冇講錯喎

退一萬步，就算陳同學有ODD，即係佢比正常人自殺既機會稍高
咁又點? 改變唔到既事實就係，呢單案係充滿疑點既情況下比人close file，之後港共仲要出盡奶力洗白

舊年有班人赤腳行出海濱
感受吓腳板的痛
根本無可能腳板無傷出到海濱
你呃到邊個？

多謝record

隔嚟有個post. 借佢老母條眉, 不停咁將件事spin到香港人諗多咗. 死因無可疑

全裸的確唔尋常，但亦都未去到未能解釋既地步，有例子都係全棵自殺

上文都解釋緊點解會全棵自殺

咁都講得出

只有五毛pr先會咁心急幫對家洗地

我諗你都知我講緊邊個post
唔需要駁佢 不停留言點出佢用意就夠

我誤導嘅意思係指火化果到

但所以而家咪不斷求證去搵真相囉，你意思係指陳彥霖比其他人自殺嘅機會高係唔重要？如果站係搵出死因真相嚟講，呢一點真係唔重要咩？

高質

我推

豬兄

其實有邊個講過佢自殺機會高?
個醫生淨係話佢有呢個病,而個病嚴重起黎可能會導致自殺

而佢同社工對彥霖嘅評價都係唔認為佢會自殺
當然你又會話個陣冇唔代表佢自殺前冇

方唔方便quote d point出黎

俠仔

好辛苦

如果我地既目的係搵出真相
咁應該所有疑點都要考慮

但係你既睇法: 陳同學=可能有mental issues=自殺既機會比平常人稍高
唯一既作用係引導大家去一個lazy conclusion: 陳同學係自殺，所有野係大家諗多左

但根本兩個醫生既證供都係話當時陳同學冇自殺傾向
點解你要將一句咁marginal 既comment 放到咁大黎睇?
定係你根本就想講，陳同學係自殺?

即係一開始個推斷就中咗...

聽完供詞都幾肯定唔係巧合

因為d新聞?

Agger

Rebirth and cleansing
Self-abasement (masochistic surrender)
Atonement (guilt)
Exhibitionism
Eroticization of death
Anger, to “shock” survivors
Impulsivity (while incidentally undressed)
Tidiness (no mess)
Disorganization (or intoxication)
Psychosis (command hallucinations, mania)

呢啲都係一啲原因點解啲人會全裸自殺，當然啦，假始陳彥霖真係自殺，要解釋點解佢當刻要全裸就冇咩可能，我只係提出全裸自殺並唔係冇可能嘅事，即使唔尋常

其實佢被自殺既動機係乜？

認同！ 巧合?我巧你老母阿！

對家點玩都未清楚學人講光復香港

我提出嘅係陳彥霖係有精神病，而當時無自殺傾向唔等於將來會冇自殺傾向 ，始終佢冇再去覆診

同埋我只係想提出另一個方向，我冇話樓主果啲唔係疑點，只係我對樓主可啲疑點有啲睇法，不斷質疑最終先會搵到真相

我亦都無下到結論

Search明居正震懾性殺人

就係呢段。

如果「你哋」係指抗爭者
「我哋」係指陳家
咁「佢哋」又係指邊個？。。

咁佢對立反抗症嚴重到要自殺
同時中你上述講嘅其中一項全裸自殺
而佢 又係示威者一份子
佢老母男朋友咁岩又係做狗
又咁岩同一時期又有條同佢老母好似
長頭髮嘅無血墮樓男屍出現係同區
而受指控嘅又係平時做開呢d野嘅政權

咁多野一齊發生嘅機率有幾大同算唔算尋常?

不要被帶風向

妖 張阿媽死亡相已證實係假

信係巧合嘅對中共實在太唔了解

其實我執著嘅點只係搵出陳彥霖死因嘅真相 唔係話機率細就唔係真相 亦都唔係話可能性大就一定係真 兩者並冇關係

我亦都唔係下定論 只係我覺得搵翻事件嘅真相先係對佢最大嘅尊重

係
見到王百羽FB 澄清左

重點唔係條屍係咪佢老母

係每日開新聞上連登睇到啲嘢都唔開心

呢個post要推

依家冇片影到佢點死
查梗係睇證據推測個機率

一件咁多巧合嘅事根本已經好唔合理
但你扭盡軑去prove呢d事係正常,唔出奇
然後仲話機率細唔代表唔係真

我絕對同意最大嘅尊重係搵出真相
但Sorry我真係唔覺你係做緊呢樣野
或者咁講我認為你本未倒置咗....

必經過程黎,由day one要同支那反格都預咗要行一段咁嘅路

唉屌
我由上年開始就好似不斷loop
久唔久就要喊一次先舒服

係
其實依家可以假設個老母係真
咁反而少左樣野比人sidetrack
係好事黎

我開始覺得呢個女人的而且確係真媽媽 而果條無血墮樓男屍係特登做出黎等我地覺得真媽媽已經死左去令到大眾認為我地將件事吹大左 從而spin走彥霖被自殺呢個重點

咪又係嗰招無證據831死個人,
之後話831既一切都係老屈
有公權力可以任意搜證滅證既人
害完人之後問普通市民有無證據

樓主清醒

君君

定期喊下釋放壓力係好事
想搵人傾隨時黎搵我or其他寶家軍
呢個時勢同路人圍爐取貨都好重要

就黎831對家應該會做d洗底動作

還我真相！

機率同真相係無關係...如果唔係呢個世界就唔存在疑點利益歸於被告

我只係提出一個推論 如果有唔合理嘅地方你可以指出

搵出真相嘅第一步係要接受所有合理嘅推論 如果你唔願意接受 咁好難搵到真相

算啦各執一詞

我頭先就係嘗試提出推論都比人屈毛兼block埋

Thx for the summary. Push

佢曲架
（曲線講到明，ＯＫ？）

有班人親身赤腳行過出海濱
清楚知道腳板有幾痛幾傷

你太睇少香港人的認真啦！

Push，相當有嫌疑

Blocked User:就係咁巧合, 兒登仔點都聽唔入耳

Tui

保皇黨愈講話係自殺我就愈唔信

又咁巧合個裁判官係知名嘅陳碧橋

哦,你黃膠你黃豬你黃衛兵

太巧合=事實

師兄曲都甩尾

曲到甩尾

搶先五毛霸頭位帶風向

成件事都好恐怖
btw女傭影到個男人俾人擲落樓條片點解沉咗

要求幫徐sir 徐步高翻案!!!!!

元朗八鄉果個乜柒總指揮警黑勾結
做埋咁多陰則嘢會唔會不得好死㗎

柒啊

你又講得幾岩
求其搵個人唔著鞋做社會實驗都知有問題喇

利申 見過鬼妹成日唔著鞋 一定好多人望

七月喇
徐sir幾時上嚟帶走條仆街

現在所有權力集中在一班無恥之徒

佢地有資源 有公權力

基本上佢要作一個同事實完全不符既故仔

係完全無難度

所以勸仲覺得有証據先好猜測既人

唔好再對共產黨有任何理性

佢地就係想你地懷疑自己

只要同佢地講
你夠膽講真話
我就搞到你連份工都保唔住
你知香港人幾鍾意返工啦

為什麼無人可以提出究竟佢點解裸死？
事發前經過
死因報告？

CCTVB 越係洗白 就越覺得事有蹺蹊
真相要水落石出

點解港共要spin 到有抗爭天使？

咪就係要抺黑受害人囉

超區坦克prove左墜樓個個唔係佢老母喎

大把狗都有幻聽 暴力傾向 精神問題 又唔黑警剝晒衫褲去跳海死

中共有心要一個人死，可以用盡所有方法屈你自殺同精神病

中國維權人士有辦你睇

推
scmp 都係選擇性報導 好多港豬已經信晒

半裸跳海都巧合？

重點香港已經有好多荒誕嘅事 發生左

人格謀殺佢地最興
又屈鄭文傑叫雞

推一推

Pishhhhh

餵撚咗佢食藥，係學校 high 下 high 下影比你睇，之後點去到海邊無人知。最後死係海。

我就好撚陰謀撚上身，九成係外部勢力整撚 High 佢，做完大龍鳳就車佢去掉落海。

咁樣就解釋到點解游水健將會唔正常咁走嚟走去去到死係海再被浪潮打返上岸。

有邊 D 外部勢力可以做到咁完美，同時社會運動正濃嘅時候咁多飛屍只係有一單俾個賓妹影到。你自己諗。

俄羅斯反對派最近都有落毒，背後又係咩國家發功？呢 D 外部勢力就係黑手。

香港警察未有能力做到呢 D 嘢，不過佢哋以外嘅就好明顯。

尋晚成班PR帶風向係到討論乜鳩個老母係真定假，開撚咗唔知幾多個post
之後係到猛踩連登仔不斷帶出個訊息係「覺得係陰謀論嘅人全部都係連衛兵」「連登仔見人地同你唔同意見就屌鳩人，民主喎」。
但其實成件事個重心就唔係個老母係真定假，理得佢真定假最重要嘅問題係陳彥希嘅死極有可疑，就算個老母係真定係假都好，都改變唔到陳彥希由身亡前後發生一連串唔合常理嘅事(樓主一樓講嗰啲)。

置頂

我既唔係觀點
係事實
其實點解唔去睇返該區區議員既資料
不過去到呢一刻
有晒證據都唔會有人信
中共真係好好野
其實已經混淆晒所有事實同謊言
其他野我唔知
只可以肯定話你知係男屍

你知我知單脹佬都知

Pish
支共最叻做假新聞 所以理性思考好緊要
有機會突登作流料 然後證明個流料係假
再spin到黃圈講既所有野都係陰謀論
從而令人focus係唔重要既位 而掩飾事情既關鍵位
例如係咁拗老母真定假 而唔係focus係彥霖既不自然死亡

證據點解唔自己去睇返求驗傳媒同相關區議員既資料？
定你要埋份驗屍報告？
不過你當佢係女屍is ok
我就係咁hea

呢樣真

推 紙包唔住火

出面勁多風向撚

光復香港後先有公平公正既調查

"但彥霖811仲係tst示威現場拍片話會陪住大家

剩係呢樣都已經唔洗解釋

咁我好肯定你係HEA
其他咩都唔肯定

手足唔好忘記呀

擺到明係比黑警殺啦。。

連你老母登仔
嗰班係叫做五毛狗

.

Pushh

只要佢係一個人，就要還佢一個清白，唔可以死得不明不白。

將做辯解同澄清嘅角色交俾返對家做

明明就你哋個證詞有漏洞
掉返轉叫我哋prove你無撚嘢呀?

同意

推呢個

除咗樓主提到嘅嘅震攝式殺人 (請睇明居正)
仲多咗個手段 震攝式跟蹤/監視

自己睇 4：10 開始 重點大概11分鐘到

其中10：08有訪問到私家偵探
跟蹤本身係要隱身搜集證據
但如果好明顯咁跟蹤 就係想俾你知對家跟緊你
小心啲

同非尋常自殺一樣 話你聽我唔妥你 我可以令你消失

另外14：00 有訪問到中國嘅記者
手法相似 而中國係會有官車跟你 純作警示

所以會唔會有震攝式殺人 我哋永遠唔會知
信不信由你

陳彥霖被殺
但佢老母有可能係真

淨係咁樣已經被屈毛

如果成件事嘅目的就係要威嚇你 警告你班示威者唔好出嚟搞事 如果唔係下場係會被殺
咁成件事咁多巧合就會好make sense

令你哋覺得中共係有能力全家都殺晒

同而家鄭月娥一樣都係用威脅手段

如果唔全民檢測 我就唔解限聚令

知道
連登有愛

當佢老母係假(我都唔信)
但又要搵人扮晒佢其他親戚之類個啲上庭作假 又好似難啲做到
一個都叫易扮 一堆就難
總會身邊有人識穿

當然如果背後個網絡可以控制到好大 全部親戚係真 但只係再攞佢地屋企人/痛腳勒索叫佢地上庭9up 都叫解釋得到

不過死因庭個結論大家一早知係咩 而大家亦都唔會信識質疑 總會記得發生咩事唔會咁易俾人篡改

姑且信住佢係真老母先
雖然一直以嚟都估話佢全家都死咗 但可能係對家想打擊我地誠信嘅招數
不過就算係真老母又點 佢可以本身就係藍絲/比人威脅/比人收買

依家返工咩大佬
緊係hea啦
我hea洗鬼你肯定咩

頂字

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

This!

係呀！所以先有呢個假設

同問

咩話

啱啱睇now

無啦啦多咗個陳同學筆友爸爸 伍先生
佢作供內容好熟陳同學生前嘅行蹤

陳彥霖筆友的父親伍先生作供指，在去年8月初陳彥霖首次以電話聯絡自己，但當時她情緒不穩定，並指自己與家人吵架及大哭起來，之後兩人相約在8月12日到塘福懲教所探兒子，但當日因公事無法前往，卻無法打通陳的電話，其後接到懲教所來電指，陳彥霖探訪兒子後不願離開，要求來帶她離開。

他約陳彥霖到東涌港鐵站一同離開，但當時到達後，發現她在港鐵站外派發反修例宣傳單張，之後兩人一同去荃灣吃飯，發現她行為異常，吃飯期間與旁邊不認識的人說話，飯後又要求重返東涌，到達後卻離開折返懲教所。

在8月13日，他再次收到懲教所來電，並按懲教所要求到那裏接走陳彥霖，但送她到東涌港鐵站，她卻發脾氣不願跟外公離開，並衝上另一輛的士離開。

頂住

呢個應該係所謂震懾性殺人想要嘅效果

Exact7ly,點解依家變咗係我地要守住d疑點咁

筆友即係男朋友?

知道

果條"男性"屍體又會咁岩留長頭髮既

應該係

兩個字講完 姦殺
反正我信了

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

有無TG係係關於彥霖
連仔將彥霖post沉底

仲有段明顯剪接過嘅嘅閉路電視片段
片中嘅女仔可能係演員

想知點樣做到證人？

你哋仲有誠信㗎？

連仔沉緊彥霖post
有無TG係關於彥霖

【陳彥霖死因研訊】
男友出庭指彥霖不開心
怕她會傷害自己

//主任再問伍起初如何看待兩人的關係，伍稱「深入嘅朋友，但第二次探我嗰陣大家都好曖昧」。伍並形容每次看見彥霖時，她表現開朗，「唔似封信入面描述咁唔開心」。

伍承認視彥霖為女友，又指兩人於較後階段的書信來往亦令他相信彥霖視他為男友朋友。伍指沒有向父親透露彥霖是他女友，「只係話有個女仔」。//

彥霖 ig

3個專科醫生
都認為彥霖冇思覺失調

青山醫院兒童及青少年精神科醫生楊禹行指，陳彥霖在8月19日因將頭撞向牆及咬傷前臂等原因入院，判斷她為急性壓力反應及對立反叛症，但交談時認為她說話清晰，沒有思覺失調的症狀，包括無幻聽、幻覺等，不過其母親拒絕為她安排精神科覆診，又解釋雖然她聲稱腦海聽到聲音，並非好像如思覺失調病人般，認為聲音真實存在的來自外界，所以判斷她沒有幻聽。

另一位精神科醫生鍾加詠供稱，她於 8 月 21 日為陳彥霖會診。她當日亦診斷陳彥霖為對立反抗症，為她處方鎮靜藥物，供有需要時使用，但最終醫院急症室有無為她注射鎮靜劑，鍾則表示她並不清楚。

而青山醫院女精神科醫生歐陽穎賢今供稱，去年3月13日她於屯門醫院急症室病房與彥霖會診。彥霖當時態度冷靜平和，說話有條理、情緒穩定，沒提及有自殺或暴力行為，並否認有幻覺、幻聽或妄想症狀。歐陽指彥霖責怪社工不信守承諾，並延長她在寄宿學校的住宿時間。歐陽診斷彥霖患有急性壓力症，以及對立反抗症。

精神科醫生指陳彥霖交談說話清晰
沒有思覺失調症狀

死因庭開審 親人指行為異常
社工：陳彥霖無自殺傾向

【自殺之謎】同學力證彥霖失蹤前6小時
仍興奮影相 無濫藥無異常 堅信彥霖非自殺

呢單只不過咁好彩浮到上水面
肯定仲有大撚把冇公開到

無講佢點解入册？

太多巧合=安排

殺完人仲要做場大龍鳳人格謀殺

今日有黑警 黨鐵識員 同知專同學作供

終於有隻狗上堂

在死因裁判官查問下，陳表示彥霖沒有自言自言及大叫等舉動。陳又指當彥霖被帶回警署後，已經立即解開束縛她的手扣，但沒有留意她手腕是否有傷痕，彥霖亦沒有指稱要投訴警察。陪審員問陳，彥霖的行為會否令陳懷疑她有精神病或濫藥的問題，陳回答沒有。

屌你連狗乸都唔覺得佢有精神病同吸毒

佢老母做咩要人格謀殺佢

曾參與反送中集會的15歲職訓局青年書院女生陳彥霖，去年9月底離奇赤裸浮屍海面，警方及後指死因無可疑。死因庭今繼續研訊，彥霖的知專同學供稱，彥霖於去年9月16日開始上學，起初數天與同學相處得非常開心。她印象中，彥霖非常活潑開朗，而且話很多，非常願意分享生活，「乜都講，同邊個都講」，不似有隱瞞不開心的心事，反而非常期待上學。彥霖曾透露跟家人關係不算好、男友在獄中服刑，又自言有參與社會運動。

條link入面仲有講更多details

之前係咪有人講彥霖係游水拎獎?

港共面皮厚到

//唐亦有提及母女二人的關係。雖然陳彥霖曾遇上不愉快的人際關係，但以唐穎恩對她的瞭解，令這初中女孩流淚的，還是只有她的母親能。「情感上（令她）最hurt係佢阿媽。」唐穎恩形容，這種情感的依附，亦是生於不愉快家庭的青少年成長上可能遇到的狀況。在陳彥霖的個案，她自小沒有和父母同住，渴望與母親親密一點。//

仲開心講緊收阿媽的手信
點會無端端自殺？
//陳母表示，女兒最後次一失蹤前，她當時在外地旅行，母女都一直保持聯絡，開心地討論要買甚麼手信回港。//

「老豆搵仔」搵到的相
估計係媽媽韓國旅行時買帽俾佢做手信

隔離po 講出咗另一個重點

如果係普通自殺案
點解會上埋文匯、大公A1？
黨報喎
仲出動埋cctvb高層做訪問

陳彥霖案5大疑問 你憑常識解答到？
［廣傳懋論］